鄭月娥稱現屆政府建設性高 以基本法及憲法解決問題

林鄭月娥出席一個電視節目，對於當局正研究公職人員宣誓的涵蓋範圍，她透露，初步認為若屬服務提供者，即政府有服務需要由其他人提供，就不應涵蓋，否則範圍會很闊。

另外，被問到本屆政府是否將所有深層次矛盾「全部放枱面」，林鄭月娥說，本屆政府的建設性更高，值得處理的問題不應該迴避，將「放上枱面」的問題以《基本法》、《憲法》來解決。

她說自己做事的態度，是盡最大努力解決困難。至於是否認為自己對香港的建設多於破壞，林鄭月娥說，是基於信念做行政長官，若認為每日在破壞心愛的地方，她不會繼續做此職位。

鄭月娥幾時死

林奠呢幾個禮拜日日瘋狂衝出嚟話俾大家知佢成功連自己都呃埋

比中央電視台嘅官腔更加嘔心

林鄭犯法

中華人民共和國憲法

第二條 中華人民共和國的一切權力屬於人民。

第三條...全國人民代表大會和地方各級人民代表大會都由民主選舉產生，對人民負責，受人民監督。

第三十三條 凡具有中華人民共和國國籍的人都是中華人民共和國公民。中華人民共和國公民在法律面前一律平等。國家尊重和保障人權。

第三十五條 中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、游行、示威的自由。

第三十七條 中華人民共和國公民的人身自由不受侵犯。

第三十九條 中華人民共和國公民的住宅不受侵犯。禁止非法搜查或者非法侵入公民的住宅。